《殺神John Wick 3》新預告片!!!!!

Winston: "What do you need?"
Wick: "Guns......Lots of GUNS."

好撚柒正呀DLLM

好撚型

電單車個幕 痴撚線

it wasn't just a puppy

隻狗咬J

點解Ian McShane又幫番john wick可以比槍佢

好撚正

騎馬同揸電單車型到
點解冇鉛筆插人

Parabellum 呢個名好正

傑友訓底左係咁飛刀插佢

上次最尾夠俾個約佢
根本佢偏心john

上次咪插過 睇一次就夠

訓低左都係咁掉刀

小李老母飛刀狂插人好正

有招寵攻擊好撚正呀

咬下體

其實佢咁殺人
做執屍（善後）既伯伯
一屍收不金幣都幾好搵

重好講 上集唔鬼見左收屍班友
希望今集出返黎

John 只係俾錢收自己屋企既屍，起街死既wfc

真係好撚型

classical配殺人scene

遲啲出3集Boxset一次過買嚟儲

的差佬食環都好忙呢

型撚到HI咁

型

原來 manager 仲暗地裡幫佢
btw有無人聽得明佢同黑人講果句野

有中字未

有冇人講下一金幣個價值大約係幾多

依套好好睇

癡撚線電單車果幕

佢係咪拍埋呢次唔再拍戲

電單車追斬係咪參考咗韓片惡女？

一次service
可以係殺人，執屍，住酒店，或者一杯嘢飲
所以一杯嘢飲先係最貴，要好勁先afford到

咁佢個guild係咪missionfailed = 死

段片1:58 個個印尼佬係做咩咩突擊塔個個大佬

可能一個金幣任飲呢

有冇人同我一樣期待JOHN WICK多過AVG4

呢2套咁撚正 點解票房唔高

仲有另外一個印尼佬 同真田廣之

luby未死